an機用戶想買新手機應該買邊款好?

我自己用手機不嬲都用好耐 以家用緊呢部HTC m8已經唔知幾多年前買 以家成日都lag鳩住晒頂唔順終於的起心肝想買部新機 但又唔知買邊款好 本身想買返HTC但聽聞以家間公司變到好廢
利申: 本人唔玩手機game，唔影相，舊電唔好太廢就得，價錢大概5 - 7千咁上下

Iphone11

咪又係得番三星簡

sony x5

唔要支那機嘅話 都係三叔

around $2000
有咩好機揀?
唔要支那牌子

如果買Samsung買邊隻好， Note10?

要平mon可以等Note 10 lite

note 10 plus

如果你運氣好可以買zenfone，除非你時運低好似佢地官網上班黑仔王就唔好買zenfone

唔買

Nokia

pixel

zenfone用過一次就永不錄用

連登仔春袋

a50s

大電，影相好，靚moon, 5-6000蚊，三叔碌10plus 啦

老老豆豆iphone11,用緊三叔S10

部機買左幾耐?

其實nokia 係咪真係襟跌啲，無咁易跌爛?

過保養後1個月內必壞，開唔著機

我就係噉 垃圾ZenFone

nokia成日kill apps買4G ram佢長期用得2.2

asus

柒到kill WhatsApp 呢啲通訊apps
攪到WhatsApp 冇通知

iPhone 11 Pro Max ?
同Max 相比真係感受到明顯改進

a80s

sony啦 xperia 5

其實你呢個要求買部入門級都得啦

大伏, 買返三叔仲好過佢

三叔：內置360
Nokia: evenwell
Sony: 用料落後
Htc: 半死+冇更新
Pixel: 冇行貨+貴
Sugar: 香港得入門版
LG: 之前qc差問題+加埋啲唔實用功能
牙石：qc差+連登仔用戶體驗差

被支那國收購左或佢地出嘅牌子冇討論價值

sugar唔係強國牌子咩

係，冇留意到sor

內置360 有冇得鏟左佢

基本係得三星買得落

LG

Nokia好似無再用evenwell

用緊Android嘅我表示下部機用返iPhone算

LG已經潛水中, HTC都準備緊

360不了

HTC u12+

oneplus

幾耐冇用過zf？
Zf3用到賣左出去都冇事
Zf5開始好用
Zf6仲正

Btw，一係zf6，一係pixel 4啦 note10都ok既

仲講360
三叔話左只係360提供技術
照你邏輯
爛果瀏覽器夠係用騰訊提供安全技術

咁唔怪得啦，1年後過保養之後一個月你就知喇

ching 用過？

算啦 扮瞓嘅人點叫得醒

明明個app又有mcafee又有360，人哋都話咗係用個數據庫，個app唔通由360寫一半，跟住mcafee又寫一半咩

整個裝置優化過程，均由三星的裝置維護系統作處理，360 公司僅提供垃圾檔案數據庫。

zenfone4，中晒招，毫無預感下就開唔到機

我部ZENFONE ULTRA 用咗差唔多三年都冇咩事, 係跌爆咗先換機

咁好運

連登仔人講佢又講啫
用左咁多年都冇事發生
而且更新都算密

根本zf5開始已經好穩定
ROG又唔見有人屌

Note10有人放, 全新個價都ok~

當年碌柒爆到要全球回收
香港三星竟然講得出香港不屬於全球
之後更加冇道歉
叫人買三星的唔好話自己係香港人

香港不屬於全球，不了

s10

s11

公關柒姐 最後咪回收左

Asus好講運氣
我部zf3 用左成三年都未死，轉左iPhone後仲拎緊嚟公司機

但公司俾我部asus電腦就

你不如話係個別電話爆，唔關三星事啦
係咪咁講呀，三星打手？
係咁開post讚三星屌apple

a20s

我冇話唔關三星事
係抵屌呀 我只係講事實最後有回收到
Apple夠奶共唔批hk live map上架
一樣大把連登仔吹棒 出去屌晒佢地啦

pixel 3/pixel 3XL

小第兩年前用$4400 買ZenFone 5z,用到宜家都無事

可能近期嘅機就好啲
以前我嗰部2太廢

呢部行要3千幾喎

最後有回收只係做返應該做的野
三星始終冇為呢件事道歉
Apple單野玩到出年股東大會投票
三星呢？

股東大會 Apple都照奶
咁雙重標準 咁你係咪Apple打手

Iphone11 Pro

票都未撚投，點樣照奶呀
唔係我話你打手架，望下username先啦傻尻

朋友用zenfone 2
用到上年先壞

咁點解你唔話三星單野玩到最尾要回收
三星遲回收冇道歉
Apple奶完再講返句吹咩
所以 Apple > 三星

最少都要 845, 855 CPU , 影相 AI , 超級夜景, RAW 影像算法.
DC 調光, 3鏡頭以上. , 支援 LDAC 聽歌用. 無線叉電 20W 以上,

遲多幾個月, 要求唔同.
內置 5G , Snapdragon 865, 765G CPU. 唔要外掛5G 果種.
6400 萬像素 Sony IMX686 或 1億像素 主要影風景.
120Hz 顯示屏幕,

其實LG 有度好, G6 年代仲係made in korea, 現在就唔知了

韓國啲基層要學普通話過去中國做外勞 佢仲廢過中國 唔好比韓流影響

一定唔買三星 屏下指紋出大bugs 仲有爆炸
兩次都係旗艦級手機 佢仲係業界大佬 仲信佢？

SUGER大陸牌子嚟

*Sugar

可以等s11

3310

想問下咁多位巴打既意見 想買部An機睇下片打下機但少影相 應該買邊部好

目前睇中以下三部

ROG Phone II (12G/512G)
Google pixel 4
LG V50 thinq 5g

iPhone 11 Pro Max

哂鳩氣啦 屌一部手機 你追求硬件做乜鳩？
夠用咪得 你知唔知手機已經到左頂點好多年
搞黎搞去都係gimmick野

唔好有種心態 哇 性價比高到 一定好爽
屌你用落咪又係掃下IG 睇下YouTube
打到個電話 sd到個WhatsApp

廢話唔講太多 明既人就會明

如果肯轉會就轉iPhone 11
如果真係轉唔到會就pixel

我係建議你轉iPhone
用過包你唔會想轉用返Android
如果你係毒撚型用家 甚至你用$3899買部iPhone 8
你一樣會用得好爽 你信就信 唔信就由佢

唔好幻想手機硬件愈勁 成部機就愈勁
無用架 醒下啦師兄

重有ASUS LG Sony 果堆可唔可以收埋佢
一堆電子垃圾 係垃撚圾

11 pro

如果有開 m8

應該s10e係最好。

可以試下

泡菜制咪又係燒底板
利伸：v10燒咗

an機得pixel 買得過

moto razr

hi
點解你用手機一般見識可以寫咁多野

因為有確保更新?

一部s10+ 工作用機
再加一部iphone 11做副機
無可挑剔

Apple
Sony
Samsung

samsung旗艦啦

Note10

ZenFone 3用到而家3年仲用緊，冇乜事

想買pixel 3
但信唔過深水埗 旺角啲電話鋪
屌佢老味Google 垃圾公司
香港竟然冇行貨

iPhone 12

窮啊師兄

Pixel 3a係Amazon做緊$299美金,可以考慮下

U12+

hmd支那

push

佢仲順過 我部sony xp 朋友比左我用

Sony就食屎啦
中學嗰陣一直係 fans(純粹小朋友心態買牌子)
用過兩部都極快壞/lag/熱，同價錢spec永遠係人地上一季什至上年嘅科技產物
最閪係個油畫風格影相唔知而家點啦不過都成7/8年冇用Sony
得個貴字

有幾撚多aus打手
總有幾條友話zenphone
垃撚圾牌子講離都晒氣

Samsung
Sony

我G4 同V10 都中晒, 睇完G5 覺得無乜事先買G6, 除左粒U 其實G6 好正

睇你取態, 要唔MIC 呢個似乎唯一選擇

zf6 堅好用 不過難買都係真

應該唔係打手，不過戴左倖存者偏差嘅有色眼鏡

利申: 仲用緊zenfone2做副機, 我俾到60/100分

中招都繼續買，勇者

唔到下年5G先換機？

你話nokia 8.1 ,7.1 就話實正，如果係7.2 成部膠機點實啊。。

IDOG真係on9

打下機少影相就ROG 2啦
Google pixel 4影相拍片一流
LG狗也不屌

三叔算啦 S10PLUS算啦

其實回7解佢出咁少貨??
明明以前ZF5都一街貨

ZF6係同價真係D硬件好好多，算抵
但對牙石黎講都算貴貴地